有冇人覺得今日侵個樣好似死狗咁

今日出黎講野冇哂神氣
又唔敢講自己贏硬 係咪就黎認輸啦

頭髮都白左好多

點解會咁

左膠五毛衰到要用呢d招數拿

是其是
你聽佢記招把聲頹到

原來你係五毛左膠

手足

轉左髮型少咁左d霸氣

民主黨選舉舞弊嘅證據太多啦，一日有三十個鐘都睇唔完

啲獨裁垃圾先鐘意扮精神有活力

佢地屈我

呢隻就真係死狗樣喇
仲係賤種狗